# OverView

Dynamics365のEntity検索用ツールです。  

Dynamics365画面上で表示出来ない項目を参照したり、簡便に特定のデータを確認する際に利用します。



## Install

* Dynamics365 v9.0以降対応(OData方式)
* .Net Framework 4.6.1以降
* VisualStudio 2019以降



## Usage

※事前にOffice365アカウントがあることが必要です。



1. DynamicsSearcher.exeを起動します。

   ※起動パラメータにURL、ユーザ、パスワードを付けることが出来ます。

   ex) > DynamicsSearcher.exe "http://～～" "username" "password"

2. URL、ユーザ、パスワードを入力し、「●接続」をクリックします。

   接続成功したらランプが緑になります。
   切断する場合はアプリケーションを落とすか、再度接続ボタンをクリックします。

3. Entity欄に物理エンティティ名を入力し、「検索」クリックで検索を行います。 

   フィルタを指定すると、fieldの値が完全一致するもののみ検索します。※文字列のみ対応

   ※複数フィルタ指定した場合はAND絞込みになります。

4. 検索結果のセルを右クリックすると表示を縦に切り替えることが出来ます。